好想有個女朋友攬下

唔喎

#metoo

男朋友？

充氣嗰啲幫到你呀

仲好

唉屌 究竟你係咪真係想基我-.- 好驚

你型到我轉基了

Push

誠意推介 機會難逢，請勿錯過。

攬我

想有咩用

我大肚了

唐樓我都可以 找住數先

我可以做男

咦 好咸濕

佢tb黎 我真男

街尾排隊啦仆街

女朋友 女朋友

好多人排隊溝我

排隊扔垃圾

無女朋友

你有

（你）無女朋友

又串我

Be fd

得你無

想食羊肉

我都好想有個男朋友攬下

諗起一條片 有個黑人喊晒口

你要排隊了

熟女殺手 轉基？

我太空虛寂寞

Hughug

做我女朋友

唔好走

想收工

樓豬，已獲好人卡一張！

已經有一疊

趕在聖誕前吧找女朋友吧，今年冬天很冷！

咁係咪夏天就可以飛左佢

好想有個女仔挨住自己

a380未

陪我講野講到我收工就得

畀佢依賴我

又有女

好多絲打 靈了

出晒手汗都拖到實

畀東狗溝緊

硬了

5點
爽

我全都要

幫我

臭雞不了

你幾點收
捱左好耐了今日

唔攬肥毒撚

好撚正架，包你返唔到轉頭

背負投

我攬自己咪得

攪住我

青春學生妹
要改口叫叔叔

攬埋你

彈開啦肥仔

your face
your fate

咁你又覆我
我佛你丫

你好靚仔

真

我知

肥毒撚碌鳩好短

咁你快啲擇個良辰吉日丫我地切磋下

受溝未

排隊啦渠頭

但係夠粗丫，夠用，做到抽插呢個動作咪夠丫，咁長攞黎晾衫咩

我想左十幾年

黎丫，等你

請你食糖

最黎帽事

我唔會架

有女的條件係咩？

有波

咩波？

心口前面兩舊肉

女呀！女呀！

冇女

做我女朋友就攬

分手半了！今個聖誕可以自瀆都天明！

都係夜晚適合我

女呀 我想要女朋友呀

agggak